黑警關左三槍布袋彈！

請問咩位置

好似中區警署天橋向下射

上環

應該想嚇人多
冇啦啦走上橋開 又唔中人

推

催淚彈就出